大選塵埃落定 點解仲未見到cctoy愛侵力啲經典binc金句？？

因為侵侵根本未輸 而且係big win啊
侵侵一聲令下 立即發動內戰 捉拿敗登

邊個話侵侵輸咗=放負fake news=5毛狗

美國人你地聽住

侵仲有最後絕招未出

發動內戰

法院判左無舞弊就係無舞弊？你仲信法治？

咁多證據都話拜登出老千，你仲信美國主流媒體？一早俾左膠入侵哂啦

選舉前deep state呢個term聽都未聽過

選舉後：deep state逼害我侵

美國人係你地自己揀呢條路
唔好話我地香港人唔提你

好想中共既暴政降臨你地身上

侵侵捉緊一盤好大既棋

仲有秘密武器未用

你喜啦